點解有啲表面好正常嘅女仔都係陳雲信徒

20-30幾歲，大學畢業，有正常工作，外表正常
點解都會信陳雲，狂like衛星page啲廢po，仲係咁share陳雲啲po屌全世界都係死蠢得陳雲和他的信徒係最醒

有咩問題?

以為得啲profile pic係美國旗或者騎呢野嘅人先會係信徒

陳雲歐洲名校博士來

最撐侵 傻既會唔會讀到博士呀

讀完變傻唔得嘅咩
正苦班高官夠全部大學畢業啦

你傻佢都未傻人地一早表態撐侵同屌恐懼撚啦

正苦果d高官咩u呀？咪又係hku多

咪拎hku同哥廷根比啦

佢係文字上口臭

但拍片果陣又好正常

要有眾人皆醉我獨醒呢種自覺既人, 至有資格成為陳雲信徒

撐侵咪已經證明左係痴線嘅囉

咁都拎出來講

我對佢冇咩意見
不過佢屌人戴口罩，自己出街又戴口罩，有啲假咁囉